陳雲：經濟衰退加南海戰局，香港人如何自保？

佢以前教書果陣係咪都正正經經

一玩fb就變膠

掘防空洞

2019香港經濟展望（二） ：樓市《陳雲時事短評》 第二三二集
4,739 views